琴晚發左個惡夢

係樓下比班黑社會截住，佢地話收左人一毫子要清潔成條街，叫我一個搞掂哂。結果我唔肯比人打到仆街

係咪有乜暗示呢個夢

你要發埋右夢

都發埋

Ok

暗示你仲發緊多啦A夢